英倫扮工室XXV

Housekeeping:
This is a chatting thread talking about nothing important by no one in particular.
We do not offer 1 to 1 Visa or Career advice all the time as it is down to each person whether they want to provide an answer or not
However, OP (#61499) may provide a 1 to 1 Visa advisory (until the point of application) service with a variable rate determined by a sector-leading formulae.
The rates are set depending on various factors such as weather, if Southern trains are running on time, relative position of Jupiter to Earth and the general health of Schrodinger's cat (List not exhaustive).
This service is NOT approved by Home Office in any way and service provider (OP) takes no responsibility whatsoever on the accuracy of info given nor the outcome of your applications, OP also does not guarantee to actually do any work.

Template for asking questions related to visa/emigration/jobs

1. Age: 26+ or not?
2. Location:
3. Education:
4. SOC job code (for working visa applications):
5. Years of experience:
6. Expected salary:
7. Have you read the Home Office guidance:
8. Would you consider other countries, and which ones:
9. Are you a British Citizen:
10: The position you want to apply for (if any):
11. Length of visa required:
12. Any prior non-visitor visas of UK:
13. Are you a Brexiteer:

Useful links:

#2友人s•1 個月前
Common myths#1
I need English C2 level to get a job.

Nope you don't, B2 is doable.

Common myths #2
A smaller firm is more likely to help with visa issues.

No, not likely at all.

Common myths #3
MPH is not a urban legend

頭post 好惡

屌
有埋template仲想點
一陣你又屌人啦

好串呀

btw 咁嘅天氣搭tube真係就黎死

唔鐘意你地開個新topic lo

有template 都可以屌

其實個template 幾好, 有potential 做career coach

已經無人記得第一個post係邊個開
當時仲未叫英倫扮工室
成個post連名都俾人騎劫埋

一開始叫咩?

屌鬼post

其實我屌還屌, 都好認真咁答左條Big 4 友

起佢底咪知

已經無人記得第一個post係邊個開

咪雞巴囉

友人s

我copy 你個post

有冇人打算睇matrix 20年版

Nah

戲院有?

12/7左右會上一場4k restoration
我果頭係我早機前一晚上一場咁大把
仲諗緊

我呢頭好似無

Saturday 13/07/2019
your city

Mary Ann Street

2D

(Audio described)

Cineworld app個search好廢

我用desktop

咁樣爆人住邊個city

成英國得一條咁把炮?

有追開post
我住邊番邊間公司
讀咩U咩科都知啦

加佢自己助攻cineworld 應該得一條

其實我唔知你新果間叫咩名

你好暴力

我依家割席!

無所謂
唔諗住長做

我無野講

天地不容!!!

暴你__ __

I cannot find the words

我要搵律師

呢個post 成日講on9 野最熱鬧

阿拉岡你咁得閒
唔洗捉vamp 咩

呢位市民
你睇下頭post

Isaac YIUU
Isaac YIUU
4 years ago
沒有得你的允許, 我一棍毆落去
1.2K
當年我年少無知, 以為香港終於立國有望

aragon 唔係去保護 (cock) ring bearer咩

屌 你地鳩up到新post都開埋

disclaimer都講明左

)

你係...issac?

No la
YouTube top comment 黎

我一向係半冗員

遲早要貼圖自爆

hi

o冗o

[最大滔天]有咩都會盡量買SONY，良心企業

請教下呢到有無人買左樓或者黎緊計劃買會用help to buy?

help to buy isa定係help to buy 借equity 個scheme先
我成日唔知點分

btw你唔係上年睇緊樓咩

我有諗住用help to buy買新樓. 打算一做到mortgage就買

想問買左樓既清月供既幾多

我未買ar 9月先羅T2去倫敦

2.1%

?

以我認知help to buy 有兩款一個係saving booster 有個government bonus max. £3,000, 另一個就係個equity 借到政府20% (40% if London) of new built house price. 兩者無對立可以都用晒

我上年年尾係準備過黎睇租樓 而家開始留意到我地都用得help to buy 所以睇下

我有同事都係咁但個agent 話要有£100k deposit 先買到 唔知點解

係香港做兩年唔駛讀 master?

Help to buy ISA
用黎俾首期
俾完refund番啲俾你
唔係貼錢俾你

Help to buy
借政府
都係要還

100k deposit你講down payment 定存款？

報左HKU pt master 應該都收

不過諗緊出唔出國讀好

其實英國engine 個行情係點
不過我見LinkedIn, indeed 果d都好多工搵

CV-library
Indeed
Totaljobs
呢啲應該放#1既

你搵下有咩岩

本來想講amount 但人人借條數同年期都唔同

Yeah so which one u asking about... Both?

No
Isa cannot be used as deposit, nor conveyancing fee
You get the bonus after everything is done

Imho
If your job is in sol, it's worth having a job right after graduation while looking for opportunities in the uk

You are aware of the benefits of being in sol yes ?

我睇過應該list 入面
benefits 好似係無左人工requirement
不過tier 2 visa 好似都係玩計分?

每個月有quota

No
Isa cannot be used as deposit, nor conveyancing fee
You get the bonus after everything is done

Help to buy ISA
用黎俾首期
俾完refund番啲俾你
唔係貼錢俾你

Yup
You are ahead of most with sol points

Both 啦 兩個都可以用嘛所以睇下大家有無經驗

個agent 講到係down payment 咁之後叫你自己問返financial advisor

唔洗用佢地d advisor btw

R/Ukpf and mse people know quite a lot

睇哂成個Help to buy guide pdf 都無呢個rule. 只係話最少 5% of the full purchase price for cash deposit contribution. Maximum purchase price 600k.

定係你唔夠income? Main mortgage 要4.5倍income以下

Chur 到盡唔怕中伏?

禁係香港買樓都一樣按到盡姐...租樓不如買樓 依家又低水 10月Brexit應該又會再低d.

同埋Help to Buy已經hedge左40%. 樓價跌既話 政府個40%都一樣跌

不過當然新樓本身已經有premium

There is a hidden score for rcos and you can try googling it.. Tier 2 restricted cos allocation score

Being on sol means you are almost certain to get one assigned

係度搵低水都係咁姐

Thx 巴打

不過點都好要搵到工有人sponsor T2 visa 先

倫敦買樓好煩, 唔知你幾歲但如果要就school catchment area 都幾難揀

因為我9月先relocate黎倫敦 d錢重係HKD 所以對我有分別

我26 暫時未洗諗school network haha

唔駛咁早買, 住啱個neighborhood 先

search過好似要住係英國一年先可以做mortgage (hsbc)

應該夠時間周圍睇下樓

Hsbc old rules u need ilr

Ldn咁貴..

打咩工

冇人叫你一下黎south ken 3 bed

Why not

貴

我有同事未有ILR 做到mortgage, 但唔知邊間

hedge fund 前個排係到問過野

養狗少年?

I have mortgage too but hsbc rules from last year require ilr I think

買3bed

my colleague just did a few months ago

There are four banks that allow non ilr afaik

rate係咪會差好多?

Not really
. 5% ish

唔知啊可能呢啲係實制操作時嘅要求黎啦，都係聽我同事講 睇黎都係研究多陣之後親自落場問下睇下

係香港想搵定工 有無agent介紹

Many guides online
Have no fear

Me
不成功亦收費

有無tg

又係唔睇#1衝出黎

有
Tg posting fee為£50正
謝

師兄又撚狗

50係今日個價
算高定低
southern rail今朝咩表現?

認真的
Estate agent photocopy contract 都£100-200
我50好平架啦

唔知
但因為附近有traffic delay所以factored in
天氣一般

Disruption through Gatwick Airport expected until 13:00
Reduced service to / from London Victoria expected until the end of the day

認真的撚狗

Welp
Underpriced... Shit

我唔撚狗的
真係想搵錢

哈

個撚個好似你full pay 3bed South Kensington 咩

你係咪回錯人呀
我供south wales啲平樓喎屌你

John唔洗唔認啦
上次London 見你條隊車開路比你

冇衝突
full pay 左 south ken 咪而家供緊south wales

Btl

資本家

帶無insurance claims既朋友？
準備考埋個試，下年黎乞食

Tier 4 打飛機 CLS

ILR

T2都係打j
唔同d bc仔

條支那仔真係好白卡佬feel

特登

又攻擊我雞巴

T2 / ILR 都叫 you can see the light at end of the tunnel
T4 係tunnel 都未入

Error:target not found

未温life in the uk

Btw stock ISA 有冇recommendation?

你玩我啊ching

真心問
何解

你熟呢d多過我啦

ISA 真係唔熟

I use vanguard cuz no need think

I am deciding between vanguard and HL

Which fund u want
Hl fee higher
U so rich fixwd fee platform will work better

Percentage la, not that rich yet

???
幾十k其實fixfee好似己經平d
但dependent on 點買法

me poor

diu又撚我

no la

but for real i think u cant beat vanguard under 14.5/0.15%

but erm. i think some platforms are free but charge setup fee etc....google have list

yeah, i think i have to decide if i want passive or active funds

呢d 人令到我呢d念力獨立jj 好難堪
搵個醒小小既都咁難

望完個廣告真係只能講u wot m8

好似果啲睇youtube挑戰咁
我睇唔哂條片/廣告
ctrl w 左

星期日倫敦會有song for Hong Kong快閃活動，有冇人會去？

what is that

係蘋果見到

Fish

佢做乜鳩

Dish

Quiche

U wot m8

岩岩黎到倫敦
煩緊住既地方

你樓上就係住倫敦
搵佢啦

住佢個一千尺Garden shed

一千尺garden
定
一千尺garden shed
講清楚啲好喎

shed

garden幾大我唔知la

但放到個shed咁lo

用歌聲感動共產黨，係英國唱可能要大聲少少

有無人係Lincoln做野

冇garden
flat 黎

not me

無學歷英文又唔好
係咪只能夠係唐人街打工？

倫敦東部啲租金比較平，住果邊有無問題？

點解要黎捱...
東南亞唔會啱你多d?

最主要目的係黎參軍
但因為面試要見幾次，啫係我要坐幾次飛機淨係為左去一兩日自己又臨近三十，咪索性拎visa過黎
順便想提升下英文

呢層等London 人答
好勇喎ching

East london along jubilee line is fine

Canary Wharf 幾好住

Canary Wharf 租平

東到zone幾先，好多人以為DLR再落都唔好住，但其實有親戚住beckton咪又係咁

無咩頭緒
小弟我預500磅一個月左右

That means very east

對你地黎講，平既定義係點

你自己上rightmove 睇下 掂到倫敦都唔會平

好似都有啲shared house 唔太貴

唔答啦，一定比人串

唔係share基本上都唔洗睇

我都猶豫緊留唔留係倫敦好
但係其他城市工作機會，資訊都無咁多
亦都唔知可以去邊到

學你咁話
平定貴睇你人工
好似係咁

我覺得除左特別shit果D地方
係咪多唔多野玩既分別only

睇你要搵咩工

係
其實答案係x% of post tax salary

如果想去香港人多既地方(雖然我一向唔明點解要咁做)
glasgow多學生

我都唔講啦
唔係又比你鬧

mortgage連bills 個%好撚高

小弟唔係想去香港人多既地方
係想去租平又揾到工做既地方

係香港仲睇唔夠香港人咩，我想睇鬼妹

你成日想食學生妹

這些機會

蘇格蘭比較易接受外國人 不過長期冬天

你如果玩參軍睇下個d interview同recruitment office係邊?
租平一係share一係去midlands or further
搵咩工先如果唔係去army

太後生no thanks
想食果件唔到我食

Mortgage 我接受到高D
Rent 不了

小弟係去navy,
只係想係interview之外既時間有收入
若果唔係成個流程咁耐，破產都似

liverpool有冇

無理過d army野

利物浦？聽日睇睇先
聽上一位interview既巴打講，
成個流程大概8個月，之後vet左佢成年

仲有d transport都好緊要eg 星期日無overground

車就cap你 inner zone tax?

30日改2次名係rolling 30 days定點

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

會唔會有人係倫敦附近考過private pilot license?

畀人屌走咗啦
第一頁已經一句“我其實唔鍾意連登”
啲字同design又......

你究竟未訓定早醒

未訓醒

未訓

btw 已課

倫敦實在係太貴
若果係住southampton或liverpool, 大家會點簡？

Southampton
Liverpool d accent

Southampton
南邊點都好啲

搭單問，南邊會好啲？

同事話有D悶

係冇香港咁刺激有得警犬MMA

巴打話liverpool啲accent難頂
但glasgow唔係都係有蘇格蘭口音咩？
又會咁多香港人走去果到

天氣都好啲

應該係得London 唔悶

香港唔悶

仲以為#239係雞巴

佢炒得小事

同navy lads mma lo

glasgow d女女

課左未

都話課左

個人認為 Liverpool 難頂過 Scottish Irish

zone 1 central London 已經at least 250-300 per week
500鎊一個月真係好難

人地講East London 你係要用zone 1 central london 做例子

sor 自膠
見佢話唐人街返工

i mean john
條友仔又話課半星期人工咁大手筆

scouse 果頭真心好難明

portsmouth southhampton呢d可以一戰

我課左1.5 hr post tax 人工

sor 我無口齒
無損夠半星期 pre tax

成皮野咁重手

大佬

你搞到我好慚愧

個半鐘點有一皮

Portsmouth 朋友前年 400鎊一個月 間屋幾好
不過個到無野做

近排番workshop多過office
慳左唔少泊車錢

me 9 up jei

個半鐘一皮應該得一種行業

which is?

咁睇得起自己

charge咁貴起碼都係model級啦下話

應該係暗星level
我冇話係我有果方面既才能

慚愧

做咩姐
儲少一兩個月錢囉
有咩所謂姐

john係型d

屌啦你估我唔覺肉痛咩

玩唔起呢D

lunch唔知食咩好

一星期人工姐

[代友出po]突發！ 倫敦有連儂牆！

我冇野講

佢自己post
唔關我事

笑撚死我個中文version

都唔洗

inch

有錢人係咁

半日3球
香港人好撚有錢

好多£1000 donation

£1000定想hkd 1000

立場我都係課左1k hkd
未去到£1k如浮雲個level

冇咁on9呱

點會冇

其實都知一定hit target, £1000分幾次仲好

9.1k donor 就算有1% on9都成91個
9100/100 = 91 goodest math

點會唔睇currency

如果On9有得解既, 呢個世界會咁On9?

30 天內只可更改用戶名稱 2 次 第一次明明過左30日

會
只係有得解同冇得解既分別

好玄

你捐左幾多

邊夠你多
大佬

唔夠你多

小弟決定要去southampton
一般揾屋係咪都係上spareroom睇？
揾到目標係咪sd email同中介講'may i take a look of the flat? '之類既野

Spare rm should nt have middle man
Try opemrent as well?

出面做咩撚野呢

又玩同大陸人講中共d野
又ff大陸燒佢後面
又係講咩如果唔係winnie the pooh就唔會發生呢樣果樣

屌你老母臭閪真係你老豆老荀都未撚生埋
含家產唔知係到ff d咩撚野
有良知果班唔係唔出聲就比人拉曬啦屌你老母
搞個垃圾站又ff屌你老母

啊屌你老母啱啱出左post就死入黎咁撚串喎仆街仔

sor9ly
08有份話自己係中國人果D可以回避下

D on9真係FF好癲
咩事呀

i am just wired today haha

But it really doesn’t make sense

u mean what i talked about? or me?

i don't know why people keep FFing

seriously dun wanna cramp their style or wtever but

ALL THESE POSTS WERE THE SAME IN 2014

利申
我係愛國愛港好市民

I mean those posts outside that people are FFing those on9 stuff

基於我好憎支那人關係, 佢地有冇垃圾場其實我就wfc既

一心建設香港既都有外國passport or外國住係常識
你有冇讀通識架

見到嗰啲post都嚇一跳
今時今日仲咁多幻想

我地扮工室有冇tg group?
見到有個留學生group 但好小學雞

有咩係度吹

一定要清算驚犬
一支不鶢法律束縛既武裝力量

無啊
N個post前大台話無tg, 廢事小圈子同沉post
呢度都係幾丁友

久唔久幾個柒頭衝入黎咁囉

唔洗爭

#WeAreAll7heads

諗諗下呢度雞可能係最後生果幾個

Me 22

哦

各位巴打都係成功人士
小弟27,唔上唔落，前途堪虞

唔上唔落x2

X3

無人住Lincoln?

Such frequent protests are rare in Hong Kong, where people are known for their stoical work ethic in a city that has some of the highest property prices in the world and little social welfare provision.

Guardian 都抽埋一份

漏網之魚
今日fb無啦啦見到有人撐警犬
屌你咁多年都唔發功搞到未delete

英國巴絲可以支持下

曼城(曼徹斯特)連儂牆

伯明翰連儂牆

第二次倫敦連儂牆

第一次倫敦連儂牆 (已被拆)

我琴日去倫敦橋海旁都見到有牆

推推推

仲有好耐先有波睇

想問下如果住係某個地方，但支持另一個地方隊波會唔會比當地人屌？

例如住曼切斯特但係支持利物浦

你黃皮膚無事嘅
不過我就笑鳩你囉

認真答：唔好著住波衫／team colours 周圍去屌柒人搞事係完全無問題的
就算搞事呢幾隊都應該無咩嘢，你去隔離個Leeds 就好難講

小弟我本身無睇波
只係好奇係咪所有當地人都會支持返當地球隊

小弟本身打算去southampton定居
而家心郁郁想去cardiff
點簡好？

大多數都係

點解無啦啦想去呢兩個地方？
唔係應該工作行先？

因為租平
cardiff係因為知就黎有巴打去果邊
而且我都想去wales觀光
southampton就比較近london

小弟我一無NI no. 二無銀行戶口
呢兩樣都要有地址先申請到
而且有個30kg大gip跟身，好唔方便

好似用 Monzo 唔駛 地址證明
係卡迪夫/ Soton 最好有車
Cardiff 無限落雨
不過有全世界最好既足球隊

無車牌，打算踩單車

Cardiff都有fans

唔洗credit check?

credit check係要準備啲咩？

Monzo no need, or you mean renting flat?

Monzo

If you don't select overdraft I don't think you need

even though address proving isn't necessary in monzo,
I still got to have an address so they can send me the card.

Mail the card to a bro here. Or ask a local church / charity place.

Or c/o to your hostel

再check左lloyds
Bno應該都係ok夠用

老老實實未有bank jer過我bno

根本唔識分

Nationwide 我直接提埋佢
佢去問上頭都係ok

可能真係得海關知道個分別

其實係英國續BNO
都同續普通BC一樣
真係除左去到居留，入境 同 工作
其他都無咩分別

除左最重要果幾樣其他冇分別

連繼承權都無

老老豆豆
如果bj無理lar更平權我都唔會覺得奇

連nfa都開到basic account
你有passport 應該ok

所以一日唔係manager 一日都wfc

Manager 都係wfc

應該咁講, 一日未上到有LTIP既位, 一日都係wfc
有incentive 會考慮care

What is ltip

long term incentive plan
公司出share 比你

Pension 13% 公司出哂 我唔洗比 算唔算好？

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

Featuring 友人s

非常好
Sofar 聽過公司最田多無條件供10%
而家你係最多了

你肯定你唔洗比都有13%?
係就好好

唔洗比 另外可以簡8%pension + 5%cash supplement

你間野請唔請人

我識吠!

一直請緊 cash要扣稅 好似無咩理由簡cash

叫佢地出car allowance 啦

Huh?

我d技能出到去完全無用
請唔請？

張hungers game 圖

咩技能

以我所知我加減幾年無人or無咩人黎uk
唔會自爆
行頭極細

間諜

肉類分割技術員

呢d 大把啦

無指明咩肉類

我係獅子狗

You know too much already

呢到乜都貴
但點解牛奶會咁平

你有冇認真諗過先上黎問

好撚串依家d人

其實應該平過百佳

啤酒都好平

黑社會

有無左緊engine ge 巴絲

westminster 唔會渣車

Take cash 架

黑警

當初做乜轉

呢d 公司都係做唔長

有早知

唔夠你地串

岩岩到southampton
聽日開始揾屋唔知要揾幾耐

用雞湯代水煮咖哩好好食

用日式高湯先正

3months notice period...係咪T2內都唔會轉到工

點解唔得

T2 visa跟公司, 姐係我要有新offer, 新公司幫我搞掂visa之後先可以resign. 禁新公司咪要等我5個月以上

通常notice period 有得傾
我上次3 months -> 1.5

無得傾

你未俾notice 又知冇得傾

oh 以為你講contract

搏炒 即走

contract 就一定standard terms
你俾notice 果時問可唔可以早D放人, 如果佢地唔憎你都通常ok
一係就去direct competitor, 可能即日走得

炒都要notice period, 除非termination with cause

儲vl

Negotiate 左 notice period 先再用假

扮工很悶
剛到soton 位師兄咩環境
有D估唔到你咁快黎

你engineer the problem out / engineer the solution in 完會唔會加人工/bonus?
冇就都係果句
唔好咁上心啦

洗唔洗要五個月咁耐……

新公司做labour test, 出cos, 羅visa 呢到都要兩個月？ 再加notice period 咪5個月當然,可以buyout notice period既...

可能你哋新制，我以前(02年至06年初)都年幾，兩年轉工，work permit 好快搞掂。

Notice period?

唔好buyout 咁傻啦
好來好往大部份人都肯同你negotiate notice period

我個時仲係低級grad engineer (雖然依家都唔係高級)，記憶中只要俾1至2個月通知。

咁notice period 一個月同三個月已經差好遠啦

你做邊行？

Business

唔知你知唔知，有親戚係香港做開銀行loan doc/contracts，有無機係英國搵嘅做？

巴打想肯教下 我而家tier2去到下年三月 我想9月畢業果時申請tier5留低搵野做 洗唔洗等到3月tier2完左先可以申請tier5?
同埋申請完tier5洗唔洗出境再番黎？
利申bno
Many thanks

銀行我只熟投行野

唔要PR?

係喎佢話係T2
不過我估係T4

講左唔聽下一步就係documentation
Cover your ass

Pre.06無野好講

師兄有料

Wfc
Collect pay check
Go home

一入職就比人drill總之你有documentation 死人lum 樓都有得救

咁你咪presently 咁收人工

I literally asking people to sign shit over shit
After every discussion and meeting

可能john讀番書比較鐘意講理想

唔明

係好好既advice
我都用過幾次

可能啲人聽下人講
我會唔洗做徥咁苦

你果行咁多廢老

Or startup

收人工算啦

400x200x500 既stainless steel
俾你叫precision Engineering 咁整又點姐
求撚其塞入去
個個都15-20mm off
屌

你個職場觀都幾痛苦下

同佢講左N次

soton jj

如果上頭逼我做d on9野

Checked with xx, to do xyz

如果對面dept搞事
Xx contacted me regarding xyz, explained why it should not be done on grounds of xxx, xx insisted and I told xx to escalate to higher up
之後排爆個schedule 放工前多數唔洗做

我連係document 名
空格轉底線
John Ma -> John_Ma
都俾人少
話一向都唔咁做

手工野興香啊
Artisan engineering

總知被逼做on9 野一定要有email trail
一有人問就可以 “per email below from xxx”
Then I go home and collect pay check

3xk唔洗用腦是撚旦啦

我舊野要fit上去
閂唔撚到門呀屌
又要我界一大輪

請個technician 啦
請咩engineer

多數要簽名sign off
無得走數
有d junior d既我照做自己果d唔撚理

心諗上個月先焗住教完你點做, 唔通我依家聽你點咩

點解engineering 可以咁濕鳩

因為無經我approve

Ching 搞成點

今日睇左間share house,
聽日睇埋另一間再決定
兩間都大概480磅PCM包bill

有無巴打知想游水可以去邊到？
係香港我淨係識去康文署既泳池，而英國好似無公共泳池

睇你住邊頭
Shirley 果度有個泳池

我認我outdated……

不過如果職位係Shortage occupation list，申請新T2 visa會唔會快啲？

有d gym 有泳池

唔係outdate
係早上岸姐

yes

有啊

屌
crowdfund間engineering consultancy 比你啦

我先出£1

i see
今日睇果間屋行過去只需要3個字

英磅啲硬幣好煩雜

contactless啦
好耐身上cash唔多過£2-3

佢到步第二日點contactless

有無八達通之類既野？
Oyster Card係呢到都收皮

Debit / credit card 直接contactless

所以快搞bank account

我有張香港中銀既credit card係咪都可以直接contactless?

有機work
但你d fx rate 俾人食

thx bro,咁都係拿拿聲攪返個account先

Rate ok 但手續費貴

我有用過Travelex Money card 有 contactless. 出發前入定GBP 就用到

一係食rate 一係食fee

monzo如果好似你講唔洗check
should be ok

why not both?

唔洗permanent address 唔係唔洗check

If eat both hard to advertise 😂
Usually eat rate then advertise no fee
Eat fee then advertise market rate

係呀t4. 打錯
唔該哂巴打

香港d咭多數食fx rate+ foreign transaction fee...
UK咭有D 食你%再fixed feeon99

巴打我打算申請youth mobility
見條link話唔可以係英國switch 係咪姐係要番香港申請？
唔係幾俾得起機票錢唔想番
另外想問下搵公司sponsor t2係咪冇可能 我申請左幾十間連interview 既機會都冇

係咁理解囉
搵工問題：
1. 讀乜/ apply 乜
2. 幾時grad
3. 幾時開始apply

想請教下, 啱啱master 畢業, 搵到份bank compliance £28000, 有offer 應唔應該繼續搵高一d 定Flash Fred到咁上下？

Fresh grad

Fg 睇你咩位
你個master average salary 係咩先

T5其實上個post #1都寫左唔少
但係

Assistant only
其實我讀public relations ga
不過見銀行請我先問問
住London

FG當年低你一截

咩assistant only?
我唔明你讀public relations 去in bank 做乜...

因為我之前都做過bank intern 覺得都還好 public relation 唔知做咩好

答番你第一個問題
你同校master 有好多人攞到高好多offer 咪繼續搵
直接d 講，如果你oxbridge/lse 咪低，但non-Russell group 咪收曬貨囉

Russel group好勁咩?
睇過

有勁有唔勁

唔係話你
但真心唔明russel group有咩好打飛機

冇人打飛機
你做乜呀

見好多姐

話說我膝頭哥好痛
係咪唔揸得棍波車𡃵

叫做ranking 好D 既一group 囉
Ranking 都係冇乜意思
Russell group 我之前份工有一半會screen 走，咁都打飛機都幾柒
G5 先打啦

係 揸車多一定會

呢到相比起倫敦，工作既機會少好多

唔好忘記同時少好多競爭

£28k 倫敦價算低,三十幾正路少少
你使唔使visa sponsor?

唔洗ar 我g5 畢業
咁都係繼續搵下其他工好啲

G5 master 做£28k bank compliance

老老實實
講到全英國多個城市都有人貼9 dover同 jordon街招

glasgow講到咁多香港學生又好似無人開post講既

兌gbp你地會唔會等埋31/10先
定都己經priced in曬

I say already priced in

Bj條傻西又唔知會搞咩出黎

其實都係10k ish應該唔會差太多?

£ or hkd

£

If not urgent can wait ge
But won’t be much difference I think

just moving money to here, not urgent...

仲好撚嬲

幫手推中環d post

興幸當年fb unfriend 左啲垃圾
而家facebook果啲全部都仲有人性

本來無咩野
14年清左一班
根手71之後有人上水話無左警察會點
直接unfriend依家後悔冇屌佢老母先unfriend

推中環post!

屌到佢unfriend 你先係正確

2014 鬧犬
俾佢地unfriend左

漏左個
有人話凡事要睇兩面
可能阻到人先會有人組團出黎打人
食住花生先
大把人入去屌緊佢

阻到人就要比人打?
咩人咁智障

一個話當年2014都有去金鐘坐左成個月
坐到咁上下發現自己做錯
咩要聽兩邊聲音咁啦...

Listen both sides ok and in general I agree
But no innocent citizen deserves that kind of assault

傻左咩
同啲無人性/扮清醒既講道理

My bad

當時心諗
What's the fucking point

條友好多年無見過
屌佢可能都唔知我係mud水

是但啦

不過今次元朗真係癲
開無限多槍都俾人wfc

煙幕
但死-6 外國大報主要係曬中環

BBC 元朗都好似變咗重點

難聽啲講句
覺得香港好死局
咩外國勢力都幫唔到
諗到好絕望

佔中後無機已經收咗皮
我反而幾睇好今次

個個禮拜escalate
Para Military/ Vigilante 不是夢

Hong Kong act

老老豆豆
如果琴晚齊裝
黑衫對白衫 我唔覺得會輸
但批驚犬一定衝出黎剩係拉黑衫

無謂ff短期成功
要獨立必需要合時勢
我應該無咁長命

淨係係隻抽上應該唔會輸，但係唔夠人
加上今次俾人咁樣打，大把市民／中立嘅 swing 返過嚟

完全贏撚晒

打正招牌果d都係on9
你有冇見過French resistance 出黎閱兵
有d野可做不可提
提得既唔會真做

無咩特別死傷，除咗個飛天南，都繼續香港人對暴力有潔癖嘅原質

有架啦

我已經唔係香港打工
如果唔係其實我本人係無咩職業道德既

升天南又話死又話未死左十次

話送左去icu做PCI
有冇人影到佢訓左幾耐先有CPR

唔知喎
琴晚改左陣圖
笑撚死

仲冇人流出下佢CT 相有冇搞錯

突發 英國國會講緊元朗恐襲!!!

睇左hkw條片
都係咁

好過無

都係果句
有提都經已係超乎期待
英國連華為5G都唔夠膽跟美國
都唔預佢會做啲乜

岩岩先有時間
愈睇何妖啲片愈炆

我睇埋林奠press con 嬲爆！

想問一問
如果t5 or t2簽證
但同人哋一齊夾着學生宿舍
點樣交稅

林鄭果啲迴避問題
終極錄音機睇到有啲麻木
何妖果啲扭曲事實咩地濕果啲真係

俾三分鐘時間你
搵清楚自己交咩稅
先再上黎問

睇左利君雅Only

你如果唔係學生就要交
ukpf有人中左伏

佢老母搞濕曬塊地

純文字

法國d女個波to腰ratio大約係英國double

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Agree

睇毓民怒屌balance 番

想出petition但petion standard又話唔比人accuse an identifiable person/org a crime...屌

兩個一齊𝚜𝚝𝚞𝚍𝚎𝚗𝚝 𝚊𝚌𝚌
其中一個學生一個唔係
咁唔係學生嗰個應該要交稅
但係本身稅單唔會寄去學生宿舍
咁應該點算

我係想知道council tax 嘅問題
因為正常來講呢個簽證係唔會租到宿舍
但係而家有機會租
所以先想問點樣交返呢個税

問Council

唔講以為係LIHKG council 收council tax

你係大台？

大丁就有

Error 404

所以人推中環post

Gg

Indyref! Yes!

圖

屌你老母真係Boris Johnson

Not surprising but still ffs

講明純文字

你唔係話Fuck Labour 架咩

今次仆街了堅Hard Brexit

示意圖

保守黨聯合政府parliament majority 得3 票，黎緊1/8仲要有一個區by-election

祝佢輸埋，就可能又snap election 了

Fuck labour fuck tories fuck everything

O O
l l

VS

O O
l. l

話說brick lane個連儂牆係邊度
行黎行去都見唔到?

揸過去幾分鐘

咁易啦喎

下個禮拜去唔去wigan一齊睇波

唔去

我都唔睇波既

我以為係你左近

串到呢

Brits are like this?

more

熱左咁耐
終於落雨

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

Mon住
有Cardiff 位置update話我知

John係公司派報紙啦

Sth is happening in ldn apparently

在英香港人緊急召集:

為支持香港手足, 今日既英國登報行動,

各位英香港人, 我地將於今日準時下午七時,

Trafalgar Square 平台, 一人拎一份今日既Evening standard,

快閃聲緩, 時間趕急, 請見諒, 多你一個好多, 請盡量出席.

Join us today at 7pm at Trafalgar Square with today’s Evening Standard. We will have a flash support event. See you there!

#FightforFreedom #StandwithHK URGENT！

PLEASE COME to Trafalgar Square at 7pm with an important advertisement TODAY!

A group of Hong Kongers from LIHKG forum launched a crowdfunding event, publishing the advertisement of Sino-British Joint Declaration in the UK media. We can find it in the newspaper, online platform and billboards in some cities in the UK as well.

We will have a flash mob activity at the area in front of National Gallery, holding the newspaper and take a group photo together.
facebook page:

Please spread and hashtag #FightforFreedom #StandwithHK

最近唔番office
本身我番商廈
買十零廿份派全棟又有乜所謂
成楝連咩legal hmrc admiral law都有
我果層又open share office

用projector 射落牆

希望大家share 下攬炒d social media website/stand with hk. Org比英國同事

Evening Standard

Ffs買guardian 找張£5唔知跌左邊

屌宜家太多post
正話個event又見唔到miss埋

熱到仆街

每年總有一個Hqm期係熱到仆街
係果個星期
所有正常affordable 價既風扇
仲會全部sold out

係屋企唔太差

間睡房家下28度都唔知點訓

最正係街上囡囡著得勁少

低你1度

請佢入你房

搭車睇到都覺得好興

咁早訓mud 9

有冇風?

就係太熱等到淩晨先訓到
打開窗完全無風都唔知搞乜

西班牙涼冷氣中

有得睇無得食

無圖我睇都冇得睇

你呢期返咩工??

sounds gd?

咁咪幾好

英國新任首相: 我支持中共, 對「一帶一路」非常熱情! 英國將比歐盟更歡迎中國投資!

屌

努力

我女朋友係BC, 佢而家係英國做AU PAIR, 但未報GP/NHS, 今日起身病左失埋聲, 睇醫生係咪好貴?

Google
Walk in Centre

可以walk in睇NHS急症
記住有幾嚴重講到有幾嚴重
如果唔係D醫生會hae鳩你

補充
大醫院多數都有得walk in急症
街邊Clinic就一dd
我自己如果有嚴重野好緊急就會去醫院Urgent care centre
eg.

THANKS 佢去左急症

傷風睇咩à and e姐

咁人地無register到惟有係咁啦

Gp walk-in 等得無咁耐其實

所以都係一dd
我睇開果個好難walk in
請樓上巴打自行判斷

Wales
Free prescription

無咩野訓返兩日仲好

有BC都要reg？應該去到可以reg

佢而家寄宿人地屋企, 個屋主冇幫佢REG, 唔知洗唔洗, 但佢去左A&E睇左醫生要抽血照X光, 感冒菌走左入胸肺到, 冇發燒, 乜英國睇醫生檢查咁詳細架咩 香港HEA到仆街

【 突發】《中英聯合聲明》動畫短片、網站同步上線！

Bloods xray呢d好例牌姐
Ha 好多時都會做

英國福利好
最緊要係唔駛錢
希望你女朋友冇事啦

你會唔會過嚟？

我前排探完佢喇, 佢仲有1年返香港, 嚮香港搵錢多D, 諗住儲夠先一齊去英國睇下搵份HEA工生活

支持
清而家做緊乜

前排裸辭飛左去探佢玩左2個禮拜, 之後返黎搵工, 黎緊應該有OFFER

finance easy shit

X2

John 要好好反省

我棄已放

Sor

me耐唔耐飲

咖啡同煙差好遠喎

咁咖啡更差得遠

對我黎講日日飲咖啡 same shit

唔好傻啦

係咁架啦
好出奇啊
我想架

打份工姐
犯法呀

睇你做咩啦

唔太熱但都無咩胃口

香港警察
知法犯法
專守廁格
專打市民
呢類啦

今個post好似推得快左

雞
FYI

黎左幾日 熱到傻
搭巴士直頭想自殺

乜黎

黎之前：好早就夜晚，凍到仆街
黎之後：岩岩相反

不過聽室友講好天唔會持續好耐
而且呢到無颱風，無得放颱風假

coping strategy, exercises etc

呢2日焗
好19

巴士起碼有得開窗(雖然依幾日都無乜風)
繁忙時間搭central line northern line仲要逼係車廂果下

我唔係ldn
29'C
公司開左冷氣唔錯

喺香港返緊shit job

有人肯聽都唔好意思成日放負

Exactly
雖然只係自己自卑

係佢角度黎諗
佢wfc

沉船既野

Gogogo

友人S你有機好過無
係咪先

係咪想開鬥慘大會姐

有冇搞錯, reddit 條 StandWithHK得15個Upvote?!

其實唔講都知
如果唔係你都唔會煩

邊有資格開鬥慘大會啊
好多人嘅處境差過我，喺我自己懶喺慘啫

屌啦
慘過自己既就dq

咁就... 唉
佢無拍拖?

吟

Que ?

慘過自己嘅就dq？

咁咪好

沉到

唉

所以met line

有咩zone 3 內area好住？ 返工係Westminster個邊 另一個fd係Imperial讀

黎緊去英國master, hard brexit會唔會更加難搵工？

所以住海邊

Probably
But the thing is no one really knows haha

Guess why

thanks

如有BC 冇乜影響

Richmond?

supply and demand mate
just becos you have BC
doesnt mean theres jobs for you to hunt

you make it sounds like there will be no more jobs after brexit

銀行業冇brexit 都一向收緊皮啦

等等先，你喺咪搞錯咗啲咩？

收多咗

你鍾意啦

同埋喺佢喺英國我喺香港

你係香港咩？

我喺香港啊，呢個喺我想去英國嘅其中一個原因

以為你過咗嚟添

意思係2008之後銀行業一向收左皮
見過2005-2007既人就會明

我都想
如果可以我真喺想依家就飛去佢到

我仲係精蟲

我都想2005入行
差幾年差好L遠

05年入行做到依家夠退休...以前d bonus多好多

識05/06 D analyst 用bonus all cash 買波子有剩

有無巴打係london一個人住要預幾多錢

住london 邊度先

乜都計哂連交通食飯果D我自己就起碼£1800

canary wharf

可以選擇訓公司，大多數都可以沖涼

jubilee line沿線都唔錯
睇你budget幾多

Fucking hell

一個人住即係唔同人share 2bed?

一個人住one bedroom flat交租好甘

睇budget 條友住south ken 都得啦

仲慳埋交通費燈油火蠟

1 bed 自己住 £1800 想點
我兩個人住除2 都差唔遠

屌明明早幾年我整好哂d資料比初黎報到既巴打睇放左係第一頁
搞乜依家無左跟住又有人黎問過咩每個月生活費幾多要住邊果D

呢到的人好撚rich

係呀屌 已經盡量洗少D

佢地唔係住london 唔會明
講真london d 人工price in 曬呢D premium 啦

咁見佢可以出到zone 3就唔洗住south ken既
除非就學生返ic就另計
有得揀我自己就唔prefer住果頭

sor
你果個無人睇
之後我寫左個新#1
之後都係無人睇
所以個#1變到咁

咁都rich

傻既
1800 夠我呢邊供樓供車燈油火蠟有突啦
LDN

次次有新人黎又係問同一堆問題
所以先想整個懶人包
答得多都無以前咁有耐性

zone 3/4 係抵玩好多

問題係個懶人包幾完美
都係無人睇

咁你咪住你個邊囉
你做乜姐
難聽D講£1800 對大部份london 人講係碎料

起碼可以叫返佢地去睇第一頁
唔洗次次由頭再解釋過
其實個懶人包係比我地自己用

Copy漏左

我希望可以1500左右 2房 要儲錢買樓

所以ldn同一份工多10k ish

£1500-1600 for me

share 2 bed doable

計過london我要about 2000 if 自己租1bed

前公司fg london ~£42k, other cities ~£28k

咁都幾抵 (如果唔係zone 6)

FG18k

2. Near Hammersmith
One bed was like 1300
Plus bills 2000 is minimum lol

Hammersmith £2000 not bad to be honest

慳住洗又好彩搵到間唔太差既屋都勉強夠既
睇佢要求D咩啦

生活艱難

其實人工都係scale果區生活費
理論上相對黎講應該唔差太遠

直到你要攞錢買啲公價野
或者番香港洗...

無錯
london人工係高D不過洗費都去得好快
有機會應該搬遠少少work from home算數

番香港

移民之後長時間生活差咁移黎做咩

你地個個都好多friend outside of london 定點
我搬出london 就斷六親

毒lun無friend 的

你講架渣
我冇野講

我是毒撚

房租only 如果計埋bills council tax會多幾多？

~250/300啦
冬天開下暖氣就

咁上下
One bed heating 唔太貴
當然你要25c就gg

交換

呢幾年heating 開得幾多日

驚犬係咪一入學堂就開始俾人洗腦
覺得自己係正義既化身
只要對方犯法
不論用咩方法 唔理合唔合法
只要伸張到佢地腦入面既「正義」就無問題

我果年中學有隻警犬
一早unfriend左唔知仲有冇做

專請D容易被操控既返黎洗腦
傳聞如果係醒目仔既反而會唔請

Sounds about right

Objectively 紀律部隊 need to be trained to follow orders, as long as there is an order from the top they will think it’s the right thing to do

新人入post剛剛畢業而家要自己係到返工又冇哂朋友，有冇巴打係colchester附近唔想生活太悶，打下機又好，出嚟飲下嘢又好

do what job

easier to control a bunch of retards

仲未訓呀巴打pre-reg pharm乞食工俾個大陸老闆娘壓我價

Pre reg NHS出人工
壓得幾多

今日727我地做到啲咩？

佢private 下話

Twitter

Write to yer mp

打開咩機

飛

推post upvote
舌戰3毛

我地國外撚可以做既野

係呀做independent 冇得整tier 2 working visa要焗整tier 5

有無人住喺Newcastle? 生活點

每日1丁緊

Ps4就打緊apex,電腦就玩下私服個啲，同玩返lol成年冇打過，勁多新英好唔習慣

唉衰在自己interview柒哂，呢2年hee出咗新system俾人搵pre reg,所有讀pharm嘅人都可以參加，有2000個vacancies 你可以rank，之後就有一連串嘅interview 同埋situational judgement test,再根據你個分放你去唔同嘅地方。
我頭100個地方有細心揀，之後1900就求其放，點知我頭100個都入唔到

下?

2000

本新係個system呢間offer £22,000包埋tier 2 visa所以我先accept offer. 點知去簽約個陣就話佢地而家offer唔到咁多只係俾到£18,000我同埋呢個人工整唔到tier 2我廢事煩都係諗住做一年考牌去第二間做

係呀

比我當場屌到佢上天花板

啦
我講既係早幾年
加上我唔係呢科 不過我間U好多pharm
以我所知private不嬲都係呢個價
搞到當年考得差啲/唔好彩, 無得做boost/lloyds果堆
好頭痕

我都想屌到個大陸婆生大頭B但係我又冇講價餘地,我唔接受就要自己周圍send email同再去interview,搞下搞下可能趕唔切8月開工咁就含得撚

你仲要跟個pharm成年
一陣佢hea尻你
乜尻都唔教仲大鑊

你考得成
佢得一百鎊獎金

係呀早幾年係難搵placement啲,好多香港人都係搵independent, community同醫院基本上無乜可能入到因為要同大量local搶, 佢而家呢個新system係幫到手只係我個host 仆街姐

希望唔會啦老闆娘話之前d pre reg全部都1 take pass,我諗唔會搞鳩我掛

有冇問下個大6婆對extradition bill有咩睇法
黎得英國都係兩極
無咩中間
可能好岩嘴形呢

揸車撚

拍咗响loading area 入咗郵局45秒唔夠 出黎見到綠衫抄牌
同佢講佢話已經upload咗
想問英國係冇情講 定係睇佢心情

咁違泊無試過
入巴士線就有
包野有指示點求情嫁

等我試試水溫先

巴士無請講la

有呀
我入左去
U turn走
佢send 我渣走果下黎
我求情人話我即時走
佢話念在我初犯
唔罰

兜口兜面見到有冇情講 定係一定no mercy ？

無試過

違泊都甩過兩次
不過有一次唔俾唔得
伸請左residentpermit未到
就抄左我牌

竟然

Home counties unite

我一入去就扭番出黎
都屈我行左成程

Instructor say once u go in u get fined wo

我最後無呀

暫援

壽終正撚

Richmond好似遠左少少 但Chiswick Park / Turnham Green 個邊好似幾好

Jubilee好似好逼？ Canada Water好似唔錯但d人話逼到爆

Canada Water

我去

睇唔到前路

係零啊

Help spread la

spreading

📣超緊急召集 · 在英港人

28/7 (Sun) 倫敦「快閃泊紅巴行動」支援香港！🔥

Stand with Hong Kong 特別行動呼籲：

繼英國台灣登報、動畫短片，我地懇請各位居英港人明天（28/7）到場支持「快閃泊紅巴行動」。

全程約四小時，歡迎大家喺任何一個checking point加入，幫手派傳單、影相同喺沿途打氣。

見證元朗暴力鎮壓之後，請你將悲憤化為行動力，唔好灰心。香港朋友需要居英、旅英港人支援！

日期：明天（28/7）
第一站時間：英國時間中午12:15

路線/Check Point：
12:15 Chinese Embassy
13:00 HKETO
13:45 W Hotel - Leicester Square
14:45 Buckingham Palace
15:15 Downing Street
15:35 Parliament Square

行動內容：
派發傳單宣傳《中英聯合聲明》行動，爭取英國媒體報導、英國人參與聯署，增加輿論壓力。

另外，歡迎大家列印早前英國登報廣告派發俾途人。

特別一提，「快閃泊紅巴」其中一站會係Leicester Square，訓身支持「香港經貿處電影放映會」。

另外，D4HK 會喺12:15同時現身加強聲勢。

為免打草驚蛇，我地只好等到最後一刻先公佈依個行動消息，希望大家到場支持🙏🏻

時間趕急，多你一個好多，各位英國朋友盡量出席！📣

P.S. 因為紅巴座位有限，懇請大家自行前往各個check point 支援🙏🏻

以上時間僅供參考，實際時間根據路面情況而定。

Mobile attach 唔到相既?

支持

[url]
[/url]

屌曬所有人老母

Feck off

It's time to die

而家根本就係軍政府
暑假前一係變新疆係光復香港

keep住mon post嘅柒頭

Hi

乜撚嘢人

究竟點舌戰果啲兩邊各打五十大板既人
好煩

網上 放棄算啦 嘥時間

唔洗理
今時今日無立場係特登
根本無得救

你係咪暴徒!

我好撚想有本死亡筆記

我願意用一半生命幫你換眼

幻想黑警好似飛天南一次過訓低

我用我條命都制

14億本野夠唔夠寫架

你結左就唔好啦

等我黎

有冇睇過設定集
好似死神會幫你換紙

t5->t2要返香港apply都比較煩
t5無話唔得既, 如果你唔志在一定要留可以諗

睇左s1無再睇
s2頭幾話9唔搭8 on99咁無追

咁唔差在死神幫我寫啦

L死後真心on9

套戲反而好睇得多

下個post你地開
＃1 用你地想有既野

用番呢個就得

果時又話串又話無左t5 d野

暫緩

我己經dead

25歲係外國啲人都唔係太care,我都係剛剛grad 又係25歲
我都申請咗tier5仲有幾日就開工啦你有bno申請就易好多唔洗抽簽,用廁所板就要等下

睇邊行

無關係
FG 同 experienced hire 入唔同grade

係喎唔記得咗哩點
多謝解答

你知我唔係engine 唔識架啦

你知入左engine
個人就會變得humble
我都唔識嫁

1GBP = 9.58241HKD

入貨

屌我10.1個時入咗

molamola

上星期尾好似9.4呀

多謝馬壯尋日幫我推post

好少事姐

個billboard係咪收左皮

好似話係

.... where is the money

你留意下佢個post話比billboard owner ban左

15年果時有入tim啦

到底要跌到幾時

1031先開始大瀉

應該冇咁遲

到我死果時掛

到時可能出左老解
港幣仲低

下個post 提下人要拎走你個mpf

Linked

G 持

港錢基本上係美金

你拎左未

冇係香港打過工

到時可能斷埋

未 年尾番去搞

有問題想問各位巴絲：
持T5 再次入境會唔會好難？
最近屋企有事，返左香港。
我上網睇話如果再次入境英國海關會刁難你
遣返機會率頗高，案例都唔少。

想問再次入境有咩問題要準備？
我有部分文件留係UK，得passport同BRP跟身。